樓價下跌應該點賺錢

如果你知道大陸或者香港樓價兩年內會開始跌，半年內跌50%，但實際時間你唔知道，咁應該點賺錢

同連登業主對賭中原指數
每升跌0.01點50蚊

等佢跌左50%之後大手入貨

要加埋兩年後結算，唔係既話未跌就冇哂錢，仲有個位連登仔唔可以破產，不過玩得對賭，佢可能買左好多樓。

仲有冇其他方法

咁個訊息就有啲哂左

沽空物業囉，股市都係咁玩啦

如果有人你講幾時跌
佢應該冇同你講 幾耐先會升

租樓，租樓日日賺

去睇樓既時睇岩邊個單位同個經紀講，要呢個單位熊十手

咁應該搵邊個做對家?

的確唔知幾時升，但個問題係點利用呢個訊息賺錢

沽到心寒

都係沽股票先
咁多年樓市跌都係股票跌先既

咪話唔益你，到時候應該好多人負資產跳樓，你買個骨灰龕場包你發

都可以試下，不過宜家股市既泡沫同樓市既泡沫冇得比，可能跌唔多，賺唔多

好方法，可惜跳樓個位冇錢買，佢家人都應該唔會好得去邊

沽地產股囉

做殯儀服務

沽樓其實唔難

首先，扮aa搵個想賣貨既業主，佢層樓市價600萬，同佢講宜家跌市應該一兩年都冇人買嫁喇，但係唔驚，你俾半年時間我，我一定幫你賣得出

然後搵個買家，同佢開張買賣合約，半年後以500萬交易，佢見咁抵一定落踏

半年後到交易之前，你同賣家講，我盡哂力嫁喇，買家只肯出400萬，我幫你揸左主意放，如果唔係再過多半年就會去返沙士價，咁佢俾你嚇一嚇，實賣俾你，咁你就搵買frd扮買家簽約

轉個頭到交易日就即刻跟合約賣俾果個買家，收500萬，俾埋15%稅都袋25萬

(注：以上未解決律師查冊會穿煲既問題，求賜教 )

"然後搵個買家，同佢開張買賣合約，半年後以500萬交易，佢見咁抵一定落踏"

請問點樣搵賣家簽名
係香港，偽造文件條罪嚴重過打劫7仔。